[真料]原來何生話黑警唔會拉,點知要交人重可能重罪,但又比唔夠安家費，多人著草

原居民講

真料黎

請如果學生點去到
咪玩啦

你諗下如果拉100幾廿人
位位坐幾年

要比幾多安家費

家下重要告恐怖襲擊
條數點計

元朗牛屎佬=恐怖分子

唔撚係玩野

圍內通左天

阿公差d死
又大量兄弟著數
點比安家費

冼左人地一鑊

仆街真係笑撚死

堅料來

叫佢地唔好諗交幾個就會冇事

而家係國家級恐怖襲擊，佢地玩大左啦

6個？
著左草都唔只唔

好似話好多大粒野扮大袋無帶口罩比反黑起曬底

成世唔洗番香港

啲人係咪真係會買起佢

應該唔會再浪費錢買起佢呀

暴動都6年
你估佢地唔知
一陣新特首拎佢地制旗
告恐襲十年8年

你無3-400百個安家費點夠
家下重要成幾百人

邊個埋單

襲擊立場姐姐果個陳志祥唔係唔拉呀？

搵人叫班村民直接用何生某D野某D事做"和頭酒", 化解個光復遊行吧啦

損耗少D珍貴既勇武呀

有聲帶

個阿頭搵和哥幫手
個阿頭講野唔正

何生原本落order只打黑衣人，點知依家連平民都打埋，所以唔畀錢